[中興通訊系列] 無錫華潤微電子突發火災

集微網消息，無錫當地媒體報導，今早七點左右，無錫華潤微電子位於濱湖區梁溪路的廠房突發大火，現場濃煙滾滾，燒得劈啪作響。

據華潤微電子員工表示，發生火災的廠房是無錫華潤矽科研發中心，主要研發芯片等高科技產品，預計損失不小。事發時廠房內沒有人員在場，未造成人員傷亡。 8時25分，明火被撲滅。無錫市公安消防大隊發布消息稱，經現場初步勘察，起火部位為廠區南側勞保用品倉庫，主要燃燒物質為抹布、膠靴、口罩手套等勞保用品，未造成人員傷亡。目前起火原因正在進一步調查中。

住在附近的居民表示，早上7點左右在家中被幾聲響雷驚醒，探出窗外一看，不遠處的空中濃煙滾滾。 “這個廠房應該是被雷擊中了，因為就是在響雷之後，我在家裡就看到煙大的不得了，出來一看發現運河西路上都是人，後來才知道是華潤這裡起火了。”

華潤微電子有限公司是華潤集團旗下負責微電子業務投資、發展和經營管理的高科技企業，聚焦於模擬與功率半導體等領域，業務包括集成電路設計、掩模製造、晶圓製造、封裝測試及分立器件，目前擁有6-8英寸晶圓生產線4條、封裝生產線2條、掩模生產線1條、設計公司4家，為國內唯一擁有齊全半導體產業鏈的企業。住在附近的居民表示，早上7點左右在家中被幾聲響雷驚醒，探出窗外一看，不遠處的空中濃煙滾滾。 “這個廠房應該是被雷擊中了，因為就是在響雷之後，我在家裡就看到煙大的不得了，出來一看發現運河西路上都是人，後來才知道是華潤這裡起火了。”

華潤微電子有限公司是華潤集團旗下負責微電子業務投資、發展和經營管理的高科技企業，聚焦於模擬與功率半導體等領域，業務包括集成電路設計、掩模製造、晶圓製造、封裝測試及分立器件，目前擁有6-8英寸晶圓生產線4條、封裝生產線2條、掩模生產線1條、設計公司4家，為國內唯一擁有齊全半導體產業鏈的企業。

忍唔住笑

呃保險

偷完人野比美帝特工燒 ?

唔知真定假

但係早排大陸搞環保掃染廠掃電鍍既時候, 都有好多廠無啦啦發生大火

執笠前的瘋狂

美國特務好波

又可能係銷毀證據

技術到光棍手, 告佢有鬼用咩
告贏左, 都唔會拎得番, 共享中國人的榮耀啦

始終都係日本韓國美國歐洲佬醒, 重要野就收埋

不過都正常既, 強國淨係只能偷, 唔通自主研發咩

燒咗咪唔合法野唔存在，上面巴打話呃保險，得啖笑，大陸點呃，佢地一定係呃正苦野，要交野，所以就

非法重製28奈米製程
意圖攜往「華潤上華」

〔記者蔡彰盛／新竹報導〕台積電吳姓工程師於任職期間，非法重製二十八奈米製程營業秘密案件，意圖攜至中國無錫「華潤上華科技」有限公司任職，案經新竹地檢署偵查終結，依觸犯營業秘密法及刑法背信罪嫌提起公訴。這也是台積電兩年內第二名企圖將二十八奈米機密帶往中國而遭檢方起訴的工程師。

據無錫發佈：無錫華潤微電子廠房突發大火；華潤微電子工作人員透露，起火的廠房是無錫
北京新浪網 (2018-04-22 13:41)

據無錫發佈：無錫華潤微電子廠房突發大火；華潤微電子工作人員透露，起火的廠房是無錫華潤矽科研發中心，預計損失不小

CIA做野又幾勁

繼續落去影響埋保險業，保險業出問題金融體系資金鏈房地產企業融資骨牌效應

007

皇天擊殺定係天滅中共?

007 = MI6

CIA 係USA 㗎

美國隊長

陳云根

以前聽過某廠既做法：國家有任務要佢地研發某樣新科技，佢哋唔識，就去外國偷，點知偷唔到，就一把火燒左自己其中一個唔太重要既廠房，賴話研究成果都被燒晒，以此甩身

貨倉都係，中央查貨個輪，特別多火災

呢單野唔係美國佬燒我唔信

睇你地回覆,知你地唔熟大陸野,

燒左只係大陸佬 自己燒左

搞咁多野但係生產唔到

上邊叫交數又無料到

自然係火燒,慣晒

又有道理

科研又贏
火燭又贏
停牌又贏
復牌又贏
抵制又贏
唔抵制都贏

根據幻想可靠消息，呢間係其中一間吹噓自己科技幾撚勁幾撚勁，共匪信咗咪大大聲話用五年就追到世界水平
而家要交實際生產出嚟，點算
一把火燒鳩晒，扮渣都無剩

所以中國又成最大贏家

最近支那政府梗係叫交數
點知乜撚野都未有
放火話燒晒交差
同以前呃保險一撚樣

屌
宜家坐緊飛機去無錫

中國自主研發可超越Core i7的芯片毀於一旦
國殤啊，但中國人會奮勇作戰

中國又贏一仗

講火燒,真係唔小架

好多次都係燒廠，燒工場
農業配種投資技術就話俾人摘晒

再唔係好似天津炸光佢

唔講真係唔知
仲屈左CIA

咁嘅時局之下，都只係諗保險，真係好true好pure

老師追功課，燒咗自己間屋佢，不旦唔駛交，仲得到同情，yeah

厲害了，蛾的蟈

條友想唔要命呀？

未造成人命傷亡？

仲話比雷打中
當人on9?

中國日日贏